{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61568&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주계룡산산내음펜션"
    },
    "text": "最大人数を超える入室は不可能であり、訪問者は受け付けておりません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは出入りできません。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションに入室する際は4時以降に可能で、退室は2時までです。 利用施設内での火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをご利用いただけますし、2~4人基準で5,000ウォンの費用がかかり、5人以上からは20,000ウォンの費用が追加されます。 これは現場でお支払いいただく必要があります。 ペンションは休暇を楽しむのにもってこいです。 近くには美しい渓谷が流れており、家族や友達と一緒に団体で楽しむのに最適です。 またバーベキュー場があって美味しいものも楽しめます。 他にも周辺には様々な観光地があります。 石蔵里博物館は車で9分の距離にあり、公山城は車で26分の距離にあります。 公州韓屋村は車で3分の距離です。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数は超えることはできず、訪問者も受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は4時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "利用施設内での火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむために必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準で5,000ウォンの費用がかかり、5人以上からは20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に何がありますか？",
            "answer": "近くには美しい渓谷や観光地があります。"
        },
        {
            "question": "石蔵里博物館はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "石蔵里博物館は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公山城はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "公山城は車で26分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公州韓屋村はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "公州韓屋村は車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 496
    }
}